Занятие № 7
===========

Домашнее задание
----------------

Работаем с процессами

Задания на выбор:

1) написать свою реализацию `ps ax` используя анализ `/proc`
- Результат ДЗ - рабочий скрипт который можно запустить

2) написать свою реализацию `lsof`
- Результат ДЗ - рабочий скрипт который можно запустить

3) дописать обработчики сигналов в прилагаемом скрипте, оттестировать, приложить сам скрипт, инструкции по использованию
- Результат ДЗ - рабочий скрипт который можно запустить + инструкция по использованию и лог консоли

4) реализовать 2 конкурирующих процесса по IO. пробовать запустить с разными ionice
- Результат ДЗ - скрипт запускающий 2 процесса с разными ionice, замеряющий время выполнения и лог консоли

5) реализовать 2 конкурирующих процесса по CPU. пробовать запустить с разными nice
- Результат ДЗ - скрипт запускающий 2 процесса с разными nice и замеряющий время выполнения и лог консоли

Выполнение
----------

Подготовлен [скрипт](ps-ax.py) на Python, выводящий информацию идентичную команде `ps ax`.

Проверить работоспособность можно с помощью скрипта [check-ps.sh](check-ps.sh),
который сравнивает вывод команд `ps ax` и `./ps-ax.py`.
